點分個男人係真心中意定純粹想食女？

發展太快，好迷茫

時間

如果老豆冇教你咩叫愛情
上連登俾毒撚教 已經係雙重錯誤。

睇下沙勇新就知

快成點？
好難分喎，感覺對方有無心同誠意

啪
啪啪
啪啪啪

十成都係食女，但十成中只有一成係愛

有無多的背景資料 得時間唔夠料幫你

識無耐就一齊加扑埋

路遙知馬力
日久見人心

完全無沖突
你唔會分到

我識我老婆第一日就搞野，而家結婚九年。
我以前又試過冇套中出咗一個女仔，第二朝我仲煮早餐俾佢食嚟，但係席間佢同我講叫我咪咁認真。
所以我覺得係冇得分嘅。

我冇老豆

睇下佢幾時開始揸你個波

忍唔撚住笑左出聲
好撚有畫面

啪左未先

你想唔想比佢拍

老婆係處女?

臭雞

一個好冒險嘅方法
同佢上完床
睇下佢咩態度就知
咁講好似好廢話
但男人受天性使然
識到個女人第一樣希望做就係上床
為咗上床扮關心扮紳士乜都得
其實佢係咪真心鍾意個女人
佢自己都未必知
如果純粹想食女
食完幾次態度好快轉差

請善用起底功能

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

食狗肉

咩料

如果唔想蝕底
另一個相反方法
堅持唔上床
睇下佢頂唔頂到兩年唔分手就知
男人無乜耐性
無得扑就會分手或者偷食

唔接受婚前性行為咪得囉~

on9到震
想呃西吊都唔好咁呃樓主啦
仲要蝕底同佢上床
時間一長,佢上唔到床自己會走去搵新目標啦

肯撚定係想食你個處，通常食完就散

試下同佢講一年唔俾啪，睇下佢咩反應

插左?

但係你哋識咗幾耐先？
如果咁快帶你去無人嘅地方
咁應該為上床

正式咁計就8日啦

對方好靚仔架？發展得咁快

點分啲連燈仔係真心鍾意扮女人定係純粹寂寞等人注意？

哈 我就係咁散

睇佢願意俾幾多時間你，而呢d時間大家係點相處，可以參考。

絲打遭遇同我好似
不如留個tg交流下

係 而家都係

相反 [member］毒拎樣 但相處上佢完全唔毒 [/member]

認真
如果一齊唔耐又唔係見得多
佢一見你就想錫啊摸啊咁
又唔係想了解你多d
通常都係想食
你可以試下擋住唔比佢錫
睇下佢咩反應嘅

強帖劉明

我同老婆係一齊無耐就啪, 但行到去結婚
其實好睇人

無呃佢
我都講明會蝕底
事實上好多男人溝女嘅時候係唔確定自己想唔想發展
我識三對恩愛夫妻
都係識咗幾日就上床
之後發展都好好
生埋仔女一家好幸福
但問返個老公
其實佢最初都無諗住長遠發展
真係扑咗先算
但後來覺得無論性生活定係日常相處都夾
先決定長期發展
件事重點係樓主有幾鍾意個男人
夠唔夠膽搏
我都有講相反方法
完全唔俾個男人扑
拖至少兩年就知佢有幾鍾意樓主
但老實講
呢個方法係夠晒保險
但亦會耗費樓主唔少時間同可能遇到好男人嘅機會
因為男人都有權覺得個女嘅根本唔鍾意自己
當自己係兵
所以唔肯俾自己
重申一次
好多男人真係同個女仔上完床
先會肯思考發唔發展落去
好難武斷「識好短時間就想扑嘢一定係呃蝦條」

可以試下拍拖 我唔知你有冇畀佢食到 食咗嘅話唔好畀佢食住識耐啲先 冇食的話 都係唔好畀佢食 都係識耐啲先如果你突然間唔畀佢食佢又對你冇咁好 或者要同你散就證明佢係想食你 用啲時間用心慢慢去了解下既佢一個點樣既人 慢慢就知大家啱唔啱

如果有心試
試夠兩年
一年有男人頂到
兩年真係好少男人頂到
同埋時間夠長
可以睇到大家夾唔夾

毒撚樣你又受 初戀？

想食女嘅食完就走

屌 乜你有上連登

樓主係男 大家可以負評上一頁

拖手 偶爾搭膊頭算唔算摸

所以我都話聽落好廢話
但我重點係樓主有幾鍾意條仔？
係咪鍾意到夠膽搏？
如果唔係就用相反方法

所以咪唔好咁快俾佢食囉 多啲溝通 喜好交流下先囉

乜水

你留呀 我加你

你驚佢呃蝦條咪唔好扑囉 簡單直接
純粹想食女就會忍唔住走

咁啱我都係好撚亂

不如了解多啲先 又唔係靚仔 啪完飛 有啲蝕

你應該唔係佢

少有認同澳狗巴

可以同上面位絲打一齊開個gp

Show Blocked User - 思覺失調情人

ON 9 仔 成撚日出埋啲膠 POST 懶好笑 , 食撚屎啦你

你地撲過未

生咗仔先confirm 到

佢有冇口氣問題

一年唔比佢啪，仲係咁熱情嘅，一定係真愛

問你老豆 你老豆真係愛你

其實有少少

why not both?

睇屌完你之後幾日

同佢講未結婚唔會扑,佢仲留低即係認真

做個下點都愛嘅
守住隻豬先啦
大半年先起跳

之前無拍過拖？
咁快就一齊？
識咗八日 定一齊左八日

突然諗起上次果條痴線差佬每條女都煩三四年
幾十個絲打相認依家時間長都唔代表咩

crazy307

呢個世界無真心
全部人都係利用其他用為自己謀利

player 黎 想食你

拍拖頭一年唔啪
真愛點都等

有分別咩?

識左

總知唔好俾狗屌

唔太快俾佢屌
如果佢唔嬲唔要脅你，多數都真心鍾意

睇下佢未拍拖前會唔會好多身體接觸

男仔角度咪就係等你用下手用下口跟住借啲已叫你用埋個西幫佢囉一係你就有條好清晰嘅界線講到明去到邊 唔好比機會個男仔過界

老夫老妻啦

我之前拍左年幾 都係唔肯扑
一開頭都有同男朋友講想結婚之後先搞野
佢好專重我 冇迫過
依然對我好
後來有其他問題加埋
分咗手 佢分手既候有同我講過 冇性 係我地之間其中一個問題
我好後悔 起我地互相愛對方既時候 我唔肯同佢發生關係
所以我覺得 如果你真係愛一個人 就比佢啦
到你想比佢既時候 佢可能已經唔愛你架喇

絲打你幾歲？

戇鳩
咁咪收兵
唔走至其

你問下自己除咗性吸引力之外仲有無嘢吸引人？

聰明嘅女人會留返個處俾老公 唔聰明嘅女人會變左牛肺之後上連登問好仔去晒邊

會唔會用俾人屌嚟做軍糧
有嘅話我日日做兵都仲得

男人都係想食女喎
一個冇性慾既男人唔會去追女仔

作為男人只可以講，10個男人10個第一樣想做既野就係扑嘢。但長遠會唔會愛你認真同你發展感情，就好睇你&佢性格夾唔夾。
所以建議可以比佢摸下，或最多幫佢打j 暫時滿足下佢，但係扑野要confirm有感情、性格、相處合得來，大家都有意長遠發展先俾佢。

哂氣
你中意佢 就想比佢食添啦
你唔中意佢先會諗咁多

有d人會真心鍾意女仔但因為佢性慾強所以想多d身體接觸
而點分呢類人同只係想扑你就要用時間睇幾樣野
要睇下佢會唔會用扑野黎威脅你分手
同埋要睇下佢有無用行動對你好，唔係只係吹水

熱戀期雙方正常都會不自覺想有進一步關係
我識條女一個月已經俾佢條仔摷
真係愛大家嘅點會唔想更親密
兩年掂都唔俾掂
唔係收兵係咩？

點樣可以第一次見就錫?

點計 幾時開始先算真心

咪撚害人啦，人地先8日，仲要第一次網戀見面條仔就有晒計劃咁有抽水，擺撚到明想食女啦。

咁一定唔珍惜你
識得8日同人一齊
我係男人都覺得你隨便

問下佢

，但8日就多手多腳，本質上我仲係覺得有問題

feel

相同情況
識左個女仔一個星期 第二次出街我衝動拖佢
跟住迫我表白 一齊左
一齊左一個星期 我覺得好似唔夾 發展太快 就分左手

期間都攬攬錫錫
佢係第一次拍拖
味確定到自己係唔係鐘意佢
我都唔會亂咁搞佢

每個男人都會想食女
睇下條仔有幾空虛同自戀
對住想認真發展既女仔 正想都唔會亂搞

真係睇個男仔

唔上床就係收兵？

做咗先有愛嘛

同男朋友一齊之前佢已經摷我
個陣好驚佢當我sp
好在最後都一齊左
搞完之後對我仲好左

唔係唔上床就係收兵
你識人30分鐘會唔會同佢上床？
𠲖加係拖人兩年喎
兩年都唔俾掂係咩玩法

條仔姓梁？

好似睇人乖乖仔就係
呢個世界總會有d搵食既賤男

一直相處落去就會知
時間可以認清楚對方

我唔想扑野，我係咪異形
利申：a0同無動力拍拖

咁慢返未得。
你都可以操控個節奏。

睇樣囉 個樣生得衰格嘅咪想食你囉
搵過個樣生得正直斯文嘅咪得囉

識8日已經拖攬錫 你覺得自己係乜

100%想屌閪
問來都多鳩餘

乖乖仔係指拍拖定結婚
未玩厭之前一定係熱情

你可唔可以作埋兩年前個甜故佢 唔好爛尾⋯

嗰陣你騎劫完人哋個post
我追咗幾日
屌你又無尾嘅

通常chur住曬果d都係真心，不過d控制欲太強

等睇十日後中出即飛

臭g

你未搵到你既取向姐

岩啊 鐘意都會想食
唔鐘意又係想食

總之想食就一定

呢d 先食得多女

旺角

迷惘

你全裸,睇吓條仔入唔入去

我都想知

點解要去區分呢？

本末倒置

根本唔洗搏 無性都肯留係身邊一年半載多數都有感情 係睇你自己忍唔忍到姐

識第一日已經屌左，好耐之後先一齊
都唔識分咩叫真心鐘意定係佢純粹想屌我

屌 條友賤男嚟

邊個

呢種做法只適合鬼妹......
佢地完全係另一種動物黎

鬼妹要試練埋個男仔床技 o 唔 ok
再考慮拍唔拍拖

lm 睇8日中出即飛

冇得食都鐘意就真心喇

冇得食都留喺身邊，咁亦可能樓主唔吸引，條仔忍到唔食。

唔吸引仲要冇得食，條女要好有錢先會肯做佢條仔

如果係拍左幾個月拖先至考慮比隻豬人地姐

on__個發展咁都仲要問

啱 食係最終目的

結左先知勁短

No

咪撚聽佢up

想當初第8日我同事都仲係觀察緊我，傾多咗幾句計咋

呢個世界只有性愛

十成十諗住食你
千祈唔好俾佢

去到埋牙嘅時刻
我會淨係用口
唔會吞
含之前要Make sure佢清潔得乾淨
要好好保護自己

我對心理學既了解 除非樣子可接受 唔係首選都係次加上有某d特徵吸引你 否則相處舒服充其量都只係朋友。後生仔女諗清楚 無謂怕左大家浪費時間心機。我呢d老野會咁作決定。

8日可以話太快，同佢傾多d計先，比佢知你唔係玩，不過如果太好feel真係兩日就啪都得，自己feel下先啦，覺得未係時候咪睇多排囉。

係處就教
唔係就nothing to lose

樓主純粹思覺失調 無發展過 咁多位唔好意思

唔吸引，所以條仔忍得。留喺佢身邊可能只為有個女仔，即樓主，鍾意自己。

認真問

Sry

[member咁賤格但個女自甘墮落都唔抵幫[/member]

結婚前？

其實由拒絕佢性要求度就可以睇到，如果淨係想食女大約會有以下情況：

一、情緒化LUR地求你搞野

二、激將法

呢兩種情況下通常對方對你本人唔太感興趣，唔想係你身上花太多時間，只想扑野。

咁要睇下佢有無俾多啲心機大大力啪你块臭閪

唔食過點愛

冇，但係係又點？

好簡單

你一定係講屎

埋單哩個諗法真係好幼稚

講咸濕野試佢

得啦柒頭，自己柒毒冇女就唔抵得人地幸福美滿，
好心你心腸咪咁惡毒啦
好撚肉酸呀你

你老母夠係雞啦，你老豆咪又係埋單
仲生埋你隻弱智雞仔

其實我都已經廢事啋佢，我覺得佢應該係溝唔到女果啲毒L。
因為佢啲諗法唔會有女仔鍾意佢。

柒頭唔敢面對自己老母係雞呀？？
話人老婆係ptgf就咁口響大條道理
人地話你老母係雞就唔敢認？？
你老母日日被恩客中出一百連發你個弱智老豆都唔知啦
分分鐘你都係唔知邊條雞蟲生

最撚憎呢啲垃圾廢男人
心地咁撚惡毒 ，係要講埋啲賤格野攞存在感
溝唔到女就妒忌有女既男人
屌你老母諗野咁智障撚有女會中意你
做男人做到咁真係好肉酸

駁唔到，copy我段野有撚用咩
你老母今日接左幾多客呀

好心你收皮啦
無女溝就屈人條女係ptgf
做男人做到你咁
你不如死左佢啦

兩年唔夠啦 計我話成世都唔好比佢屌
睇佢頂得幾耐

好心你柒左就潛啦淨係識copy我講野
話你老母係雞嬲左呀？
我老母就做正當職業唔似得你個臭雞老母日日被狗屌

你老母日日都係千人斬喎，唔見你攞埋你老母笑既
你個臭雞老母呢

你問下你個臭雞老母咪知做雞係咪正當職業囉

10個男人10個都咸濕
你好難由班仆街去細分邊d 係極仆街
但你可以係入面睇到d 比較好

如果果個男人一齊左都仲想
令你覺得佢唔咸濕
即係唔會想要求上屋企 唔會咁快要去旅行
咁通常就係好野

一齊之前就純粹睇價值觀
對答 覺得佢係咩人

你真係好撚弱智
連登有你呢啲人真係悲哀

唔敢問你個臭雞老母

繼續同你個臭雞老母接客啦
去沙田做正經野
唔撚想覆因為你真係好on9

覺得你好可憐
大佬好心你唔好咁痴線

溝唔女啲人真係會痴線發癲
好恐怖

冇十年都唔好比佢屌 佢一發脾氣姐係佢唔愛你